油麻地3傷者並無指明係太子10人其中3個

。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

無指明油麻地果3個就係點算嘅10個之中其中3位

可能總數應該有13位

消防署寧願話點錯數，傷者移動都唔計埋油麻地3人入去

係已經「提哂水」油麻地3人並非太子10人入面

推

鏗鏘集講有3個人喺太子站送去廣華
消防話太子站去荔枝角送去明愛、瑪嘉烈有7個
而喺油麻地站送去廣華有3個
鏗鏘集話覺得油麻地站嗰3個計咗入去太子站？噉太子站走咗嗰3個又係咩？
點解計數又會計埋油麻地站，但明明喺太子站出嘅嗰3個，佢又唔提？

油麻地站果幾個係太子冇落過地鐵, 直接坐返俾黑警襲擊果班車到油麻地站先落車...會計落太子果10個咩?

亦無講明嘔白泡位手足依家點

留意返鏗鏘集講嘅係

太子地鐵站事件，最少有10名傷者現場送院

太子站事件係送院原因，而非送院地點

鏗鏘集無講有3個人喺太子站送去廣華

係油麻地站送去廣華

同時並無指明及證明油麻地站3傷者就係太子站數到嘅10人之一

姐係太子站由10人變7人好有機會係死咗人

等睇片
cctv照要
我覺得佢地文字上冇解釋到
只係將3+7=10就當fc

根本就係 油麻地3+太子10-失蹤3個=10
但就比佢地成功混淆視聽